袁國勇團隊發現有效治癒武肺嘅化合物

阿勇專心做科研咪好囉，係要浪費寶貴時間上電視發up風

美國又係搵到啲好common嘅藥可以抑制病毒

疫情斷唔到根本係因為啲病毒係黎自實驗實，長放長有，直到所有人打曬疫苗為止 ....

屌想教輝瑞製藥咩？